====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville diffuse , lorsqu ' elle sait accueillir ce mélange d ' usages et de significations , peut ainsi s ' ouvrir sur le grand paysage et la campagne industrielle , en s ' assurant une formidable transition .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

